點解呢個世界上會有啲咁能完美嘅女人

攪到我完全墮入愛河

做咩啫你

放過人啦

樓主唔好搞我條女啦

拉

?

又開廢post
拉到你死為止

寶拉

樓主一早死咗

躝

431就係呢種女仔

米能侮辱我嗰完美女人

收嗲啦 傑克唔會畀你

唔hey hon

我求你要咗佢

俾葉b啦